\documentclass[letterpaper,12pt]{article}

% Rotating pictures
\usepackage{wrapfig}
\usepackage{lscape}
\usepackage{rotating}
\usepackage{epstopdf}

% Add header and footer
\usepackage{fancyhdr} 
%Indica qué codificación se está usando ISO-8859-1(latin1)  o utf8  
\usepackage[utf8]{inputenc}
% Highline code
\usepackage{minted}
% Mapas mentales and insert%
\usepackage{hyperref}
\usepackage{mdframed}
\usepackage{minted}
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{mindmap,trees}
% Indicate the writing language
\usepackage[spanish,es-tabla]{babel}
% UML 
\usepackage{graphicx}
\usepackage{tikz}
\usepackage[simplified]{pgf-umlcd}
% Tablas
\usepackage{tabularx} % in the preamble
\usepackage{longtable}
% Mapas mentales %
\usepackage{filecontents}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{mdframed}
\usepackage{minted}
%\usepackage{scrextend}
\usepackage{pdfpages}
% Mind maps and 
\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{mindmap,trees}
% Viñetas y enumeraciones %
\usepackage{enumerate}
%Indica qué codificación se está usando ISO-8859-1(latin1)  o utf8  
\usepackage[utf8]{inputenc} % Comandos extras para matemáticas (cajas para ecuaciones,etc)
\usepackage{amsmath} 
\usepackage{amssymb} 
% Simbolos matematicos (por lo tanto)
\usepackage{graphicx} 
% Incluir imágenes en LaTeX
\usepackage{color} 
% Para colorear texto
\usepackage{subfigure} 
% Subfigures
\usepackage{float} 
%Podemos usar el especificador [H] en las figuras para que se queden donde queramos
\usepackage{capt-of} 
% Permite usar etiquetas fuera de elementos flotantes (etiquetas de figuras)
\usepackage{sidecap} 
% Para poner el texto de las imágenes al lado
\sidecaptionvpos{figure}{c} 
% Para que el texto se alinie al centro vertical
\usepackage{caption} 
% To quit figures enumeration
\usepackage{commath} 
% To cancel expresions (\cancelto{0}{x})
\usepackage{cancel} 
% Para personalizar el ancho de  los márgenes
\usepackage{anysize}          
\usepackage{appendix}
% Background image for cover page
\usepackage{graphicx}
\usepackage{watermark}

%%% New commands as variables
\renewcommand{\appendixname}{Apéndices}
\renewcommand{\appendixtocname}{Apéndices}
\renewcommand{\appendixpagename}{Apéndices} 
%\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.5mm}} 
% Variables
% Define \sen for sinus in spanish
\newcommand{\sen}{\operatorname{\sen}}  
% Variables 
\newcommand{\escuela}{Escuela Superior de Cómputo}
\newcommand{\universidad}{Instituto Politécnico Nacional}
\newcommand{\Asignatura}{Arquitectura de computadoras}

%%% Page configuration
% Izquierda, derecha, arriba, abajo
\marginsize{2cm}{2cm}{1cm}{2cm} 
\fancyhead{} % Clear all header field
\fancyfoot{} % Clear all footer fields
\fancyhead[L]{\footnotesize ESCOM} % Left Header
\fancyhead[R]{\footnotesize IPN}   % Right
\fancyfoot[R]{\footnotesize \Asignatura{}}  % Pie derecha
\fancyfoot[C]{\thepage}  % Center
\fancyfoot[L]{\footnotesize Ing. en Sistemas Computacionales}  % Left

%% Style code
\mdfdefinestyle{MyFrame}{%
    linecolor=gray,
    outerlinewidth=3pt,
    roundcorner=20pt,
    innertopmargin=\baselineskip,
    innerbottommargin=\baselineskip,
    backgroundcolor=gray!15!white}


\begin{document}

%%% Cover page
\pagestyle{empty}
\begin{center}
	\begin{minipage}{0.48\textwidth}
		\begin{flushleft}
			\includegraphics[width=3cm,keepaspectratio]{graphics/logo_escom}
		\end{flushleft}\end{minipage}
		\begin{minipage}{0.48\textwidth} \begin{flushright}
			\includegraphics[height=3cm,keepaspectratio]{graphics/IPN}
			\end{flushright}\end{minipage}\\
			\vspace{1cm} %5mm vertical space
			\textsc{\huge \universidad}\\[0.5cm]
			\textsc{\LARGE \escuela}\\[0.5cm]
			\vspace{0.4cm}
			{ \huge \bfseries Práctica 2}\\[0.4cm]
			\vspace{0.4cm}
			\begin{minipage}{0.46\textwidth}
				\begin{center} \large
					\emph{Integrantes:}\\
					Leonardo Daniel Figueroa Guel\\
					Osvaldo Hernández Morales\\
					Ruiz Osorio Juan Carlos\\
					%5mm vertical space
					\vspace{5mm}
					\emph{Profesor:}\\
					Cruz García Daniel\\
					%5mm vertical space\
					\vspace{5mm}
					\emph{Grupo: }\\
					2CM5\\
					\vspace{5mm}
					\emph{Asignatura: }\\
					\Asignatura{}\\
				\end{center}
			\end{minipage}
			\thiswatermark{\put(-58,-830){\includegraphics[width=22cm,height=22cm,keepaspectratio]{graphics/back.jpg}} }
			\end{center}
		
		\newpage
\tableofcontents
\newpage
			
			\setcounter{page}{1}
			\pagestyle{fancy}
			
			\section{Marco teórico}
			El tema principal de la práctica es el uso de la sobre carga de constructores, una clase puede definir varios constructores para permitir inicializar un objeto con más o menos atributos. Podríamos tener un constructor sin argumentos para crear un objeto con unos atributos por defecto y varios constructores con argumentos dependiendo de a qué atributos queramos dar valor.
			
			\newpage
		\section{Análisis del problema}
\begin{center}
      \rotatebox{90}{\includegraphics[width=.95\textheight]{../POOPractica2/ClassDiagram.png}}


\end{center}
			
			\section{Pruebas y resultados}
			
				\hspace*{\dimexpr-\fboxsep-\fboxrule}
\fbox{\includegraphics[width=\textwidth]{../POOPractica2/tests/img01.png}}
\hspace*{\dimexpr-\fboxsep-\fboxrule}

	\hspace*{\dimexpr-\fboxsep-\fboxrule}
\fbox{\includegraphics[width=\textwidth]{../POOPractica2/tests/img02.png}}
\hspace*{\dimexpr-\fboxsep-\fboxrule}

	\hspace*{\dimexpr-\fboxsep-\fboxrule}
\fbox{\includegraphics[width=\textwidth]{../POOPractica2/tests/img03.png}}
\hspace*{\dimexpr-\fboxsep-\fboxrule}

	\hspace*{\dimexpr-\fboxsep-\fboxrule}
\fbox{\includegraphics[width=\textwidth]{../POOPractica2/tests/img04.png}}
\hspace*{\dimexpr-\fboxsep-\fboxrule}

			
			\section{Conclusiones finales}
			Figueroa Guel Leonardo Daniel: Con la implementación de la sobrecarga en cualquier programa, podemos abrirle otra posibilidad al usuario. Gracias al uso de ésta, podemos tener listas las variables que se asignarán, pero a la vez  podemos dejar que el usuario asigne alguna de ellas. Con esto podemos obtener un programa más completo, un poco más preparado para ahorrarse la molestia de lidiar con errores a causa del descuido del usuario.\\
			Osvaldo Hernández Morales:  Tal y como se corroboró en clase la sobrecarga de métodos es la creación de varios métodos con el mismo nombre pero con diferente lista de tipos de parámetros en la práctica pudimos conocer como es que java Java utiliza el número y tipo de parámetros para seleccionar cuál definición de método a ejecutar, en otras palabras la sobrecarga de constructores o métodos permite llevar a cabo una tarea de distintas maneras.\\
			Ruíz Osorio Juan Carlos: Esta técnica es bastante interesante, ya que ahorra algunos problemas al tener que esperar a que el usuario ingrese todas las variables, sin tener que depender de lo que haga el usuario en su totalidad. Esto puede hacer que el programa este preparado para las tantas respuestas del usuario aunque estén incompletas.
			
			
			\section{CitaMedica.java}
			\begin{mdframed}[style=MyFrame]
				\inputminted[linenos,tabsize=2,breaklines]{java}{../POOPractica2/CitaMedica.java}
			\end{mdframed}
			
			\section{Main.java}
			\begin{mdframed}[style=MyFrame]
				\inputminted[linenos,tabsize=2,breaklines]{java}{../POOPractica2/Main.java}
			\end{mdframed}
			
		
			
			%%%%%%% Bibliografía %%%%%%%%
			\phantomsection
			\addcontentsline{toc}{section}{Referencias}  
			\bibliographystyle{IEEEtran}
			%% to show all references
			\nocite{*} 
			\bibliography{bibliography/jobname} 
\end{document}